聽日機場？？

聽日機場？？
去
唔去

push

18區再起義 目標黨鐵

十月二 全港起義

要返工，不了

屌你老母啊

全港學生出 都夠做

puah

唔好集中一處，好易防守
再嚟五區革命

繼續政府，繼續各區，繼續游擊

宣言要備好，啱時機就用

入機場只會好似上次咁，去到又入唔到，之後又要好狼狽咁走
多區起義好啲，又可以間接令全香港罷工

突發行動 狗狗未必夠時間準備